唔該全人類呢一刻開始同我跳閘！！！

今日返屋企到自己個站嗰陣，我自己靜靜雞捐出去。

得咗

之後若無其事繼續行。

只係行到出口 有人大叫曱甴

點都好，唔該全人類聽日開始同我跳！！

跳喇喂！

今日黨鐵，明日跳閘

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

跳閘跳閘！！！

俾人捉咪話：差佬入去打人都無拍卡啦

直接跨欄，仲要仆親。🤣🤣

跳跳跳